<p class="standart_text_head">
	О компании</p>
<p class="standart_text">
	Наша компания существует недавно. Но о нас уже можно многое сказать. Самое главное - это то, что с момента зарождения, пройдя естественный отбор, она состоит из опытных, высококвалифицированных специалистов: гипсокартонщиков, маляров.</p>
<p class="standart_text">
	Все наши гипсокартонщики каждый год проходят курсы повышения квалификации в учебном центре компании <b>KNAUF</b>. Благодаря этому мы всегда находимся к курсе всех передовых разработок. На этих курсах наши сотрудники узнают много нового о современных технологиях монтажа гипсокартона.</p>
<p class="standart_text">
	Наша цель при выполнении заказа - это, в первую очередь, качество, своевременность, безукоризненная исполнительность, честность. Мы всегда придерживаемся этой цели. Хотя, согласитесь, всегда есть соблазн где-нибудь слукавить и немного подзаработать на этом. Но мы дорожим репутацией своей компании. Мы доставляем нашей работой удовольствие своему заказчику и поэтому хотим, чтобы Вы с радость принимали нашу работу и от души ее оплачивали, а также рассказывали о нас своим друзьям и знакомым.</p>
<p class="standart_text">
	Своей работой мы себя рекламируем. В доказательство этого мы предлагаем Вам посмотреть нашу фотогалерею, в которой Вы увидите и убедитесь сами в качестве производства гипсокартонных работ, выполняемых нами. Наши заказчики, видя это. Практически всегда заказывают у нас комплекс работ по дальнейшей отделке помещений. И в этом нам помагают гаши опытные специалисты-маляры, которые на деле доказали свой профессионализм. Мы думаем, Вы согласитесь с нами, что малярные работы - это самый ответственный этап отделки помещений. Даже если потолки сделаны из гипсокартона на самом высоком профессиональном уровне, это будет лишь полуфабрикат. Наши маляры своей волшебной кисточкой доводят до финишного результата работу наших гипсокартонщиков.</p>
<p class="standart_text">
	Хороших результатов мы достигли, монтируя перегородки из гипсокартона. На первый взгляд - это самое легкое из всего комплекса гипсокартонных работ, но и в них есть масса нюансов, не зная которых, можно просто испортить много дорогостоющего материала.</p>
<p class="standart_text">
	Отдельно разговора заслуживает шумоизоляция перегородок. Мы имееем огромный опыт работы даже с таким, недавно появившимся на рынке материалом, как <b>TECSOUND</b>. Его мы с уверенностью можем рекомендовать нашим заказчикам.</p>
<p class="standart_text">
	Мы - лучшие. И в этом Вы убедитесь сами, сделав заказ у нас. Немаловажным фактом в нашу пользу являеться и то, что мы не берем предоплату, не произведя определенного этапа работ. Но нет правил без исключения. И этим исключением может стать аванс на приобретение стройматериалов. Поверьте, подбор, доставку и подъем стройматериалов лучше доверить нам. Ведь, не зная рынка, можно очень легко попасться на уловки недобросовестных рыночных торговцев. Мы закупаем все материалы у официального дилера компании KNAUF, который гарантирует высокое качество и низкие цены. В этом наши сотрудники убудились сами. Поверьте, нам выгоднее работать с качественным материалом, чтобы потом не было никаких нареканий в наш адрес. Мы работаем на совесть.</p>
<p class="standart_text">
	Мы будем рады,если вы выберете именно нас. Квалифицированные специалисты&ndash;строители нашей компании выполят Ваш заказ своевременно, качественно и недорого. Мы сделаем все, чтобы Вы остались довольны нашей работой и нами.</p>
